［孟加拉效應］一人一句曼德拉無講過既說話

歡迎投稿

昨天阿媽姑媽兼阿嫂 問起我泰國能去嗎？

咪撚玩我做頭像講名句

光輝歲月好撚好聽

吔屎啦你

日本人唔食三文魚

蕭生好嘢支持蕭生

孟加拉啊孟加拉，羅拔仔啊羅拔仔，飲！

如果主流意見認為我不適合，我會辭職

光復南非，時代革命

俊？邊撚到俊啊，睇過？

早晨

最緊要揸緊個信念，鬼都奈你唔何呀！

有冇名人QUOTE生成器玩下?

鴨脷洲吳彥祖，係太陽系最靚仔嘅男人。 - 曼德拉

屌 全部都Morgan Freeman 黎

唔好再淡化林奠既失實引述

我同巴拿馬總統都有啲交情

初戀無限美